中大迎新營女生瞓醒大腿遺疑似精液 28歲男被控非禮

中文大學迎新營上月爆出懷疑性侵事件，一名女新生於清晨返回房間就寢，不久後因感到腿部冰冷而醒來，竟發現她的大腿位置有一大攤疑似精液。事發後，她在大學職員陪同下報警求助，警方曾到涉案房間進行搜證，並於早前拘捕一名懷疑涉案男子，控告他非禮兩名女子，案件昨日(4日)在沙田法院提訊。法庭批准被告保釋，把案件押後至10月30日再訊。
28歲被告張祉寧被控兩項非禮罪，指他於今年8月15日，在香港中文大學逸夫書院的學生宿舍房間內，分別非禮女子X和女子Y。被告提堂後獲准保釋，以等候警方進一步調查。
據中大學生報報道，懷疑被性侵的女新生於事發後通知其所屬組別的輔導員，及後有迎新營的籌委會成員接觸她，但她當刻未有作出報警決定，直至當晚決定報警，籌委會成員協助她到警署報案。該迎新營營主表示案件已交由警方處理，不便作任何評論。
該迎新營的Facebook專頁於昨晚發文表示，籌委會得悉事件後已通知校方，並按照學校所提供的程序處理。懷疑被性侵的女新生指當時並不清楚籌委會有否向大學防止性騷擾委員報告，並稱一開始籌委會希望低調處理，在報警時候才有學生事務處職員幫忙及有保安處職員跟進。
中大設有防止性騷擾委員會，根據防止性騷擾委員會網頁指出，大學接獲投訴後會有3個步驟，包括第一：提供建議及早日解決、第二：調停、及第三：正式調查。步驟一及二是非正式程序，投訴人可選擇不經由調停程序，直接要求進行正式調查。「性騷擾調停/投訴小組」接獲書面投訴後，小組召集人將委任不少於兩名不同性別的小組成員對投訴進行調查。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有乜可能唔知？

汁男？

28歲係咩身份
tutor又好少玩
hall挑?

老鬼老得咁緊要？😂

正常應該熱辣辣

正常對腳白白滑滑又未開苞點忍

點會未開

再犯

分分鐘.....

應該係repeat左好多年既老鬼
玩左咁多年
應該唔止一兩單案件發生
未排除有啲女唔敢出聲

瞓醒見隔離唔係鬼仔咪唔甘心囉

黑警又屈人？

呢個post回覆得好痴線

之前犯過仲有得做？

慣犯嚟㗎喇

篇文冇話佢做保安
係話佢兩年前讀year3

係咪果ocamp 叫埋班老鬼去玩

淫婦去得呢D地方都係預左比人意淫比人搞架啦
好人好姐邊會參加呢D野

25歲仲未畢業，爆單咁嘅野仲可以繼續有hall住有莊上去搞其他女仔？

中大福音營都會發生d咁既事

仆街仔

28歲讀U

未睇內文，梳

好誇張 基本自制能力都無

28歲玩ocamp玩到唔肯grad?

諗起中大嗰防止性騷擾專員

蝦d o靚妹唔敢出聲 屌佢老母

防止同性騒擾專員係兩個post黎

條女對腳一定好撚正

配種失敗

西己 禾重 (失敗)

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

最多咪玩6年
點會28歲????

痴線佬

呢個時勢仲去ocamp都唔方係好人

咪臭係囉

著得少就預咗要畀人屌

逸夫附近有啲村屋，我讀CU個陣，發生過姦殺案

印度論
女人出街著少啲預左被人姦

啲回覆真係痴撚線

28歲？

28歲 == defer 左10年？

個男嘅好有加入狗隊嘅天份

事主自己報警比人疑似強姦
想問可以點屈？

係質疑中大嘅保安啊

精液點會係冰冷？大家都知岩岩射出黎既精係熱辣辣！而且應該好快乾架喎

識人玩咗10年，好多人Mphil Phd繼續玩，做幫手影相嗰啲

唔係組爸媽

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

屌你 咁撚專制嘅

我都識條友19歲玩到28歲
的確食左好多女

又唔係poly KongU ocamp

屌佢老母28歲老鬼搞FM，坐鳩硬監

有咩問題？

大學 D 囡囡既白滑大腿，正路點忍

萬人斬

連登又回復番所有女人都係公廁係雞嘅時代

扑完第二朝條女見條仔唔靚仔後悔咪報串，阿sir試下驗下陰道，應該冇撕裂痕跡同仲有精液dna

唔明點解啲人咁鍾意玩

利申 大學嗰陣有做過組爸媽

抵啦 又唔重罪

好撚癲

明知d 組爸專登食女

d 女仲傻更更鐘埋去

你地唔係純友誼咁簡單下話

你知唔知defer點解

因為ocamp真係好易食女
去得女既8成都係外向social
所以都好易被人溝

新亞桑拿…

米青凍嘅，iceman 嚟架？

大把

仆佢個街
條友慣犯黎

正想講

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

反送中前嘅連登咪係個個post講呢啲嘢

721 811 831

好懷念

赤泥坪
好似有兩單啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好人好姐點會係hall露條腿出黎，擺明想人屌佢止痕啦

Chin u

我屌你老母啦

利申事主朋友

你曲定直

連登又翻翻去blame the victim既階段
Btw依啲post就善用不推文回覆啦

應該係想食妹妹既老鬼

幾支青島就係房談心就可以玩活塞運動，仲要咁緊

呢個咪反送中前嘅連登

突發！中西區合璧！

推呢個

House cap 應該係

推

喂，你食屎啦

似係汁男襯條女瞓著外射

屌 死變態佬

老鬼

28歲

工程毒撚

18grad?

突發！中西區合璧！

各位記得支持中學生！

暴大又加一分

PhD

做女真係好

仲玩咩ocamp

係咪物理系

This is LIHKG

之前有連登仔開po講呢單嘢啦
下面一堆cm話炒車 假 冇圖

即係點?

對住2個訓著左既女打飛機?

不嬲都係咁

圖？

無人性嘅連登仔翻嚟啦

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

正 白滑女大學生點忍wo
但做汁男晒左 應該年中食唔少

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

係囉，應該成世匿埋係屋企紮腳架嘛

射到全部都係精

可能真係迷你龍

睇黎玩完一晚太攰，
條老鬼見啲精熱辣辣射上去都無反應 佢就應該食住個勢上啦 定仙人模式咗淆底獸

比人插完會唔醒？
定係條仔打飛機

強暴大